(求救)屋企冇上網插口

住套房冇上網線個插口位 買router都冇用 手機share wifi得龜速無限上網 想有wifi比notebook用 有冇其他辦法

問過未先，有無電視天線插口，我之前住套房，網上含拉線入嚟，用果個位

電視插口係圓形嗰隻啱唔啱